忘形水真係今年過譽之作

真係好普通
類近題材而言幻海奇緣更為出色
唔明點解有咁多項入圍